【PTGF】廣西男嫖自己老婆 求民警勸其回家：會原諒她

廣西柳州一名40多歲男子阿強（ 化名），5月2日晚上閒得無聊，精神備感空虛，便想在網上招嫖。一番搜索之後，他便加了一個名為「夢醒時分」的微信號為好友。看到「夢醒時分」的微信頭像是名男子，他估計對方應該是個「雞頭 」，便問對方是否有特殊服務提供。對方稱有，並開價「100元一個小時」。覺得價格不算太貴，他便同意了。「夢醒時分」還貼心的提供多張照片供阿強挑選，說覺得哪個合心水就安排哪個過來。

阿強心裡非常興奮，不過，興奮很快被氣憤所代替—「夢醒時分」從微信上發過來的女子照片，竟然是阿強在外地打工的老婆！

頓時，阿強暴跳如雷。他立即打電話給老婆，質問其是否認識「夢醒時分」，究竟其在外面打什麼工？在阿強的強烈質疑與要求下，其老婆最終承認她認識那個「夢醒時分」，並將「夢醒時分」的手機號碼提供給了阿強。

隨後，阿強和「夢醒時分」在電話裡相互責罵，甚至喊打喊殺起來。

整個晚上，阿強除了氣憤，便是心塞。不過，想到自己心裡還是很愛老婆的，他不想好端端的一個家因此支離破碎，一番思想鬥爭之後，阿強還是決定不計前嫌，規勸老婆回家。但是，面對阿強的請求，其老婆沒有給予明確回應。

5月3日上午，阿強帶著一顆受傷的心來到派出所，本想舉報「夢醒時分」帶壞了他的老婆，但最後， 他想想還是懇求民警幫忙勸說老婆回家為重。

聽了阿強的講述之後，民警試著撥打了其老婆的電話。得知民警干涉此事，阿強老婆有些不爽， 「我做什麼工作沒有必要跟你們公安匯報」、「他（指阿強）報警就報警唄，大不了離婚而已……」

對於民警「不妨回來好好溝通」的建議，她也斷然拒絕了。

「給她一點時間吧。」民警除了勸慰阿強，也有些無可奈何。

雞 全部都係雞

夢醒時份係隔離登既著名五毛

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨

你說你嚐盡了生活的苦 找不到可以相信的人
你說你感到萬分沮喪 甚至開始懷疑人生

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

原來做扯皮條 唔怪得知咁得閒開POST

唔怪得咁熟

公安咁撚得閒

佢唔叫雞就唔會知個老婆做雞
打和

屌fgo

當比家用

算唔算自食其力好過做五毛？

一樣係狗

自己都叫雞
仲好話個老婆去做雞
唔做你又點有得叫

其實幅圖出處係邊
好奇想知

淫人妻女笑呵呵，妻女賣淫又如何！

第一次睇

佢自己咪一樣係叫雞
你班父權撚

明明重點係老婆做雞
仲係道講父權
係喇係喇 叫雞大罪過做雞喇 做雞有錢收呀嘛係咪?
唔怪得女權撚俾人笑足咁多年
個撚個坐住個腦

喂五毛 有無相睇

一個雞蟲一個雞

點解講到叫雞唔係對唔住老婆唔係破壞家庭

點解唔係老婆原唔原諒老公叫雞
仲唔係父權係咩

可以理解
齋做五毛點夠錢開飯

下本身自己都打算叫雞啦

重點係老婆做雞=男人叫雞冇錯 goodest logic

連登仔邏輯難以理解

真正姣婆遇著脂粉客

Fit撚到

根本佢老婆係特登改

成班人貼埋晒D支那圖
仲要咁多和應
成班00後

笑撚死

大陸d圖又繼盞鬼

大陸d圖好撚頂癮

邏你老母咩
而家有話男人叫雞無錯咩
係破壞家庭係對唔住老婆架
但係你講到兩者一樣咁先係問題
做雞擺明污糟過叫雞好多
暪住老公同咁多人做問題唔係仲大咩
Btw 我係絲唔係巴
純粹睇唔過眼將父權掛嘴邊嘅女人
10個有9個都將問題搬哂落男人度
痾屎唔出都關父權事
成個癲婆咁影衰哂